有冇人覺得mina(牙南)呢條囡吾係咁簡單

我最近由朝到晚研究咗佢啲arsm片好耐
覺得呢條女宅得純得太過完美, 好明顯係精心設計過
愈係咁精心設計, 後面一定有愈多不可告人秘密
我同你講, 終有一日我會要佢講哂出嚟

好

連登真係好多痴線佬

fair

呢條囡好pure...

每一樣嘢都會有佢嘅破綻

例如佢嘅處女膜

呢type女=扮純..其實晚晚換partner..

‎

佢真係純到痴線
仲要唔似日本妹
另外嗰兩件就好典型on9日本妹

生過仔仲純得去邊?